我的HD Year4組爸

話說今年入i大讀Engine 咪就報左ocamp玩下
咁前幾日就開左whatsapp group
個組爸話佢準備升year4 又係讀engine
以為佢係讀top up degree啦
點知原來條友仲係HD
結果組媽講番原來佢係retake兩次
真係有咁難讀咩求解答
純文字討論

ive都4年

屌，year 4 HD

可以玩4 次ocamp, 識玩

Tri take

叻仔
可以玩足4年i大ocamp
讀咩科可以玩足4年ocomp?

你自己咪又係讀ive 有咩資格笑尻人

Full time Ocamp! Part time HD!

想知多啲組爸嘅嘢
樓主同佢熟唔熟